大佬你戴口罩唔遮著口鼻又係咁咳 有撚用

屌佢老母臭閪 你咁樣戴口罩有撚用呀？
哂鳩曬啲口罩
52X 認撚著呢幾個廢老
佢仲要係咁咳 屌 可唔可以快啲去死 唔好傳染人

條女more

諗起呢條片

樓主你搵啲消毒濕紙巾抹下自己先
番到屋企記得第一時間沖咗涼先

見到個post
即刻沖落黎相認樓主

我會架啦 大家都要小心呢啲廢老

班廢老三五八個咁係轉車站落左車

係街仲係見到好多仆街口罩戴係下巴，唔想戴就除撚咗佢啦，呢d仆街心態係唔想被人歧視而去戴，你估佢哋真心為咗防肺炎走去戴咩

啱呀浪費資源

打佢老母閪啦